[星座撚] 巨蟹女同我入入黎

點解巨蟹可以咁冷漠
做幾多野都好似有道閘咁
成日一啖砂糖一啖屎
一時可以好sweet 一時又超現實
搞到我成日來回地獄又折返人間
情緒話黎就黎話變就變
點算好 有冇巨蟹女可以指點一下
點樣先可以打動巨蟹
利申：雙魚男 啲性格同巨蟹似到十足

邊條仆街留下負評唔入黎討論下

蟹仔女都係咁嫁啦 傷過嘅就仲難搞

聽過講過 但佢話自己好快復原

I know that feel bro

分享下

同雙魚男一齊過
最後無原因地話分開

最pk係口硬
明明好唔開心 又扮無野
之後夜晚自己係度亂諗

奶過野

我之前追過，追咗差不多兩年
最後怕左
好似坐過山車咁
傾得好地地突然叫我等佢
接落嚟幾個月內，我message左一句可以過成個幾星期先覆一句，之後又要再等個幾星期
全程有種不被重視的感覺
好煎熬，抑鬱得好緊要
最後捱左三個月自己同佢講放棄

保護意識強啫
驚受傷害
俾啲時間佢會軟化架啦

同樣遇到個巨蟹
不過係巨蟹仔
話變就變

冇feel就係冇feel
一啖砂糖一啖屎你咪執到囉
百啖砂糖百啖屎到時你仲hurt

屌好撚中

認同 一係就一刀切 拖拖拉拉好辛苦

差唔多啦 可以今日傾得好地地 後日就奶哂屎咁

好似做好多野都佢唔係好領情
例如係關心下佢咁 佢都話我自己一個可以搞掂

我巨蟹男同雙魚女

講唔開心，人地又未必受，可能仲覺得你麻鳩煩

屌 係咪佢有第二個
雙魚係好撚花心 亦可以好專一

巨蟹女內心好雜複 表面扮到好強
唔想衰俾人睇 但係內心勁脆弱
Btw你對佢好佢一定知

利伸；巨蟹女

巴打分享下

我唔介意囉 但係巨蟹女永遠都會講話 我無野喎 之後收埋自己

如果keep住咁對佢 會唔會打動到佢

巨蟹女
其實我自己都係忽冷忽熱個種
不過遇到自己好鐘意既另計

有野唔開心又真係唔識表達 但訓一覺就會開心返

追巨蟹女..一直對佢好 比佢覺得同你有將來咁 好似係

得 好易感動 同對人動情

我相信佢係一個好專一既人
分開左成年都未見佢有新女朋友
我地大家都係大家初戀
幾個月前stalk佢ig叫春好似講緊我
唔知係咪自作多情

可能係 有時雙魚好喜歡諗返過去
希望你地復合到啦

咁我可能唔係你講既好鍾意 我可能係後者 要好比心機去打動佢 但佢真係好冰山
次次都會婉拒我

希望係啦 但我已經好努力啦
例如佢唔關心 我會好比心機咁開心佢
但佢死都唔會講出黎
又例如 上兩日好大雨 我本身話去接佢 但佢都婉拒我 最後佢淋雨成身濕晒

ermm以我經歷 喇,我自己咋嗱
有時唔要 未必真係唔要
係固執, 同要比人覺得自己堅強 乜都搞得掂
我自己係咁既人 最後比我而家男朋友打動左
ex都係類似

感謝指點 希望融化冰山

巨蟹女
我唔知係唔係每個都係 但至少我係
每到夜晚都會自己係到亂諗但係扯到好遠之後就內心崩潰
可以好花心但係上左心之後好專一 都可以同時分身

用誠意打動佢

佢信賴你就會自動搵你傾心事
佢唔想講咪由佢 想講既時候自然會講 又或者 用其他野分散佢注意力
忽冷忽熱既野 佢冷果時咪俾d空間佢獨處 佢熱果時咪同佢一齊癲
巴打 追一個女仔最重要唔好心急 係要耐性

利申非星座撚 星座唔係全部

同過雙魚男一齊過 飛埋
蟹女得唔到 or失去左既野先最想要

搭個嗲
蟹女話唔要唔係真係唔要 係想扮堅強
如果佢話唔好你照去 只要佢本身唔係對你反感既佢應該會受落

你講得岩 我會努力

我最驚係驚喜變驚嚇

氹到佢笑就得架啦
笑左就咩事都無
利申：巨蟹女

佢個性格都幾多愁善感 會突然消失 所以我好驚

如果佢平時唔係對你 嗯 哦 喔 吓
我諗都唔會變做驚嚇
巨蟹女對d反感既人係直程 唔 想 理
wtsapp都完全 唔 想 覆

女朋友係巨蟹
好撚中意儲野 雪糕杯都儲
又玻璃心到死
好需要安全感要陪 試過咁帽左半頂
我無乜點追過佢因為好快就一齊

巨蟹女表示 鍾意唔鍾意分得好開
唔好做煩膠 真心會好反感

蟹仔再講多句
唔好睇少蟹嘅第六感 亦唔好諗住有野呃到蟹
好多時一啲好輕微嘅小動作已經會sense到發生過/將會發生咩事

咪話左前提係唔反感

呢樣野好真 之前拍拖出事 真係由一啲好細好細既事feel到

個人認為雙魚都唔差係呢方面

做幾多野都好似有道閘咁
→she's not that into you

勸你頂得順一啖沙糖一啖屎先好追
佢地一時好一時好唔講道理 迫撚死你
自己唔開心 你都唔可以開心過佢
佢唔開心 佢會迫到你心情同佢一樣 先覺得正常

利申 ：身邊太多巨蟹 知清個底 最頂唔順呢種性格

仲好講 我而家倒追緊雙魚男
佢先難觸摸呀
一係就秒回一係就藍剔
巨蟹女表示想死 就快放棄

但如果單單憑感動..好快就玩完
因為愛..不是感動。
巨蟹女可以好簡單，如果巨蟹女已動情，對方根本唔需要做任何野....否則，你做咩都冇用。

利申 巨蟹女

我識好多個巨蟹女都好gf-able
唔港女唔拜金
一同你拍左拖就認定你 想同你結婚生仔

利申 巨蟹女

唔認為 因為上面啲巴絲已經教左我用誠意打動

希望係啦 開始打動左佢 希望佢會認定我
但佢叻我好多 反而我無咩安全感

咁都未一齊 點會咁快有愛
但佢都開始慢慢比我打動 但佢好無安全感咁

Agger 依家都還好 唔知之後頂唔頂得順

其實蟹女好多時會有好多諗位出現...最好唔好比佢諗，可以試下衝動啲拖住佢！如果你下下好有禮咁問左先，佢9成都答你no....

巨蟹女，其實會唔會一時text覆得密，一時又好遲覆
好難捉摸，一時好似捉到，一時又好似距離好遠

中啊 打算聖誕就咁做

仲有無巨蟹絲入黎幫幫手

霸王硬上就ok

申利 : 女友係巨蟹女

同樓主一樣雙魚男
表示摩羯女一樣

求過兩招

同求，真心唔知係佢地太被動，定係not interest

巨蟹女唔想公開係咩玩法
問佢 佢又話想穩定先公開

定其實係唔夠鍾意

屌 係咪當你水泡啊